利記勁撚到!!!!

炒疤狗 斷不敗 痴線

2面後防MVP

5：4
真利